[屌狗]發起全民屌狗運動

參與資格: 市民
地點: 全港
時間: 隨時

活動辦法一: 係街見到狗時，保持安全距離，然後大聲屌狗，例如隔住馬路大聲屌對面行人路既狗，街頭大聲鬧到街尾，係天橋鬧落地面，地面鬧上天橋等等。用字以口號形式，簡潔為主，鬧完一句或幾句即走，避免俾人拍片或者俾狗咬。
(當然勇武派可以近距離屌狗，追住屌，更顯霸氣。)
目的: 打擊犬隻士氣，令佢地隨時感受到自己與民為敵，令路人注視犬隻，增加羞恥感。鬧完即走，避免俾狗咬，等佢地冇仇報。
屌狗用字參考: 黑警死全家 / 屌你老母死黑警 / 有人唔做要做狗 / 垃圾毅進狗 / 毅進龜 / 其它任何屌狗字句

活動辦法二: 如果係街見到有人屌狗，可以參與屌狗行動，或用嘲諷字眼配合，令犬隻感受到憎恨佢既人並非少數，部份人屌狗，部份人配合嘲諷，比起圍屌更令犬隻無地自容。
目的: 令犬隻難以確定目標，營造四面皆敵氣氛。
嘲諷用字參考: 叫你耶穌落黎見我 / 出黎啦自由閪 / 唔好搞我後面 / 其它任何嘲諷字句

備註: 運動以安全為主，屌狗為樂，優點為單人 / 多人行動及不論有冇人配合亦可，無需勇武，適合平時只用鍵盤作戰之人士。

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

歡迎其它建議及更改 / 加強運動內容

行街食飯都可以大大聲講下狗經
身邊總有一兩個休班狗或者狗親戚

真雙普選呢？

請支持

好似BabyKingdom港媽同香討ching諗出嚟，連登唔好搶功勞

支持

今次運動大家真係可以多多支持，唔同遊行示威，冇特定時間地點，返工放工途中都可以做，就算出去行街睇戲食飯，一樣可以參與

推

你估下個有無狗 mon 緊Po
屌你啦 制服布魯圖

我之前發夢圍狗總，我前面有個阿伯拎住拐杖，彎晒腰咁係到幫聲屌狗，我諗緊如果放催淚彈同放狗佢一定走唔切，所以有好多阿伯老而不廢，所以屌廢老之前都要確認佢係真廢老。

希望大家推POST之餘仲會參與，因為個運動真係好低要求。

屌完就走，唔洗怕醜

你都識講鍵盤戰士
班人平時行出街都唔敢仲話屌狗

見到佢 鄙視佢地 睥住佢地 令佢地無地自容

如果住低層單位可以試下窗邊見到狗就大聲鬧

試過睥住佢地，不過好似冇用
應該要多人一齊睥先得

邊有人敢呀我都唔敢啦

［和理非時間］要求同林鄭對話！